其實仲有冇人用一通？

聽講好平，有冇人可以分享下

Me

溶斷機制

1-10分你會比幾多分

價錢俾九分半 服務七分吧

交易時間未試過登入唔到

佢個碎股版正一垃圾

用一通既人多數輸哂啦

點解 有咩關係

輸到無再開黎睇

一通熔斷機制

一通 ib兩樣一齊用

有咩渠道反映意見，想佢出埋美股買賣，月供股票加多啲同埋出app

一通個系統用咁耐都無變過

唔出電話版
好難叫人用
叫人搵密碼先世界級
我用8仔/富途faceid 唔撚好？

有乜問題
手機APPS 禁兩下就出驗證碼
你唔係真係走去搵啊

8仔/富途 Faceid
一嘢就登入
買賣完

對面仲入緊密碼

系統姐，但啲服務算好進取啦，暗盤交易，供貨買賣
政府幾時將保提升做50萬

8仔個app都廢廢地

十足十以前高登
不思進取，遲早比人取代

幾時有美股

過左富途

一通keep返D收息股

平有撚用咩 win 到錢唔差在果幾滴

窮人思維

月供